男人腳係咪一定冇得同女人腳比?

只比腳掌唔比大小腿

腳掌就唔知啦 但係我一定知大小腿一定有得比

我就覺得腳掌有得比，因為我有對靚腳掌

樓豬幾號鞋

42掛

比咩先

緊係靚唔靚啦，唔通臭唔臭咩

純文字討論? 56k年代?

見你興致勃勃，俾對靚腳掌你欣賞

push

腳板都有得比

樓主係Gay定係自戀

以腳論腳姐

推推

推